.. include:: /helpers/roles.rst

.. rst-class:: spell
.. _spell--m--Mind-Blank:

Сокрытие разума (`Mind Blank <https://2e.aonprd.com/Spells.aspx?ID=192>`_) / Закл. 8
"""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""

- :uncommon:`необычное`
- преграждение

**Обычай**: арканный, оккультный

**Использование**: |д-2| жестовый, словесный

**Дистанция**: 30 футов

**Цели**: 1 существо

**Продолжительность**: до ваших следующих ежедневных приготовлений

----------

Мощные защитные чары прячут существо от магии прорицания.
Цель получает бонус состояния +4 к спасброскам против ментальных эффектов.
*Сокрытие разума* пытается противодействовать любым эффектам обнаружения, откровений и вИдения, как если бы это заклинание было на 1 уровень выше, чем в действительности.
В случае успеха, эффект прорицания функционирует как обычно, за исключением того, что он не обнаруживает ничего о цели и ее имуществе.
Например, :ref:`spell--d--Detect-Magic` все еще определит другую магию в области, но не найдет никакой магии на цели.





.. include:: /helpers/actions.rst